有冇絲打用開arzt skin依個牌子

依排好似多左人講arzt skin
上網睇完想買佢既溶解黑頭精華
有冇絲打用開依個牌子

係另外一個post見到你俾人鬧表示同情 因為我都曾經問呢個牌子但冇人理過我 溶解黑頭精華用完一細支 我覺得冇咩用 唔知係咪要日日keep住用 用耐d先work 但咁細支成$198我覺得貴 本身呢個牌子野對於我黎講都算好貴 但都係上網睇好多人推 心郁郁

係 上網勁多人推
之前爬過文都冇人講

推 想睇真實用家留言

再推

有冇試過用佢隻暗瘡膏

見到佢d好評都幾燒

想知洗面奶如何 好似好正咁

係princesshouseee買？
好多youtuber幫佢宣傳
但個店媽出名多衰野 唔敢買

Yes 好似得佢有代理

用緊抗敏面膜 冇特別

用過暗瘡膏 嬰兒面霜同精華
暗瘡膏真係幾貴下 5ml 要$200幾 質地好似白膠漿咁 對付石頭瘡係幾好
面霜都好貴 細版10支要$380 個人覺得要用2-3盒左右先見效 先覺得皮膚穩定咗
精華好易吸收 幾舒服 唔黏 但又係價錢貴 $500幾600 不過都用到好耐嘅 同埋覺得無乜特別功效 無啲youtuber 講到咁好用

仲有用過溶解黑頭精華 一開頭用都覺得幾work 毛孔有細到 同埋個鼻滑咗好多 依家仲有keep 住試緊

唔該絲打 考慮緊買暗瘡膏
女神洗面奶都好似幾好

女神洗面奶要買 洗完唔乾 又乾淨 咩膚質都用得

絲打有冇比好評間野

無比啊 係嗰度買咗兩三次 發覺佢賣貴好多 可能係因為有代理權 好多野都貴$30左右 所以依家都係去其他店買

邊間

想知有d咩衰嘢 買過幾次

買左咩 好冇用

你指我之後去邊間買?

高登較登serach 陳美玲 yakiwong